收到選舉事務處封「道歉信」未？

寧願收唔到

no

收到

email上星期收到

x2 浪費資源